各位香港市民你地好 今日掙扎咗未呢？

首先，本教授祝各位香港市民身體健康！

係疫情咁嚴重嘅時期，除咗勤洗手同帶口罩，大家仲應該多做運動嚟吸收營養，強身健體。尤其係做阻力訓練，從而提升免疫力。

人體入面，「精、氣、神」（健心之道之儲氣）最為重要。只要提升自己嘅「精氣神」，我地嘅免疫力自然會提升，受感染嘅機會就會下降！所以裝備好自己，我地就可以對抗疾病！！！

今日愛徒 潘師傅推肩推500磅為大家打打氣！
睇下佢幾掙扎！！！
大家一齊抗炎，一齊掙扎啦！！！

你瘦咗好多，無事嗎？

今日淨係試咗袋底推胸同精氣元

幾正面

胡cfu今晚有無屌女？

健身科學家 胡教授

精氣神!

當然冇事 有心了
最近投入心機係出片工作上 所以消瘦咗
某程度都係一種掙扎！

支持教授！

香港人一定要加強自己嘅精！氣！元！

繼續掙扎

做乜成日著呢件hoodie

係「精、氣、神」！
唔好記錯儲氣之道

健心之人唔做呢啲
要儲氣要提升「精、氣、神」，就要禁慾。

係「精！氣！神！」
缺一不可！！！

近期要忙住出片，所以留係studio（健身房）瞓 冇帶到太多衫。

掙扎！！！

上呀!

掙扎

太西利喇你

Struggle!!!

Power 上!

當之無愧

師父最近有咩新招式？

我就係要呢啲

袋底push up

可唔可以提下 power 師父下次要儲氣先, 唔想令到 d 初學者以為唔洗儲氣, 以為有人逗住就得. 其實自己都要掙扎先可以提升自己既精, 氣, 神! 唔該師父!